[突發] 原來Tom Cruise都係得1.7m！

Tom Cruise得米七都咁撚好打
在座咁多位米七港男係咪頓時覺得充滿希望呢
我都係吖

利申：174cm (中一已經171)

突發。。。。。人地成5張幾野，10零歲出黎做戲。。有幾突發？